\documentclass[12pt, a4paper]{extarticle}
\usepackage{amsfonts}
%\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{mathtext}  
\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[body={17.5cm, 23.5cm},left=2cm, top=2cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\medskip

\begin{center}
\textbf{Министерство образования и науки Российской Федерации}\\
федеральное автономное образовательное 
учреждение высшего образования\\
\textbf{Санкт-Петербургский национальный исследовательский университет
Информационных технологий, механики и оптики}\\
Факультет Фотоники и оптоинформатики\\
Кафедра Компьютерной фотоники и видеоинформатики\\
\vspace{1cm}
Дисциплина: Методы компьютерной фотоники

\vspace{4cm}
\textbf{\hugeОтчет}\\
по практической работе №1\\
\textbf{Решение однокритериальных задач принятия решений методами линейного программирования}\\
Вариант 20
\vspace{2cm}
\end{center}

\begin{flushright}
Выполнил: Царев Федор Сергеевич\\
Группа: V4116\\
Преподаватель: Понаморев С.\\
\vspace{7cm}

\begin{center}
Санкт-Петербург\\
2015\\
\end{center}

\end{flushright}

\newpage

\include{body}

\end{document}
